想去台灣植髮，好似安全啲，又無咁貴，大家入黎講下心得

小弟打算下年去台灣植髮

但唔知邊間好

希望大家分享下意見

暫時睇咗幾間

1.毛爵生髮所

2.萌髮診所（有一位吳文藝醫生係國際植髮醫學會榮譽會員）好似好勁咁，目前傾向搵呢個做

3.生髮植鬍診所

其餘分別都有 ABHRS（美國植髮醫學會）同ISHRS（國際植髮醫學會）認證

香港睇咗一件

叫 美絲醫學植髮中心

都有一個國際植髮醫學會榮譽會員

lm

**上網睇咗一間 美絲醫學植髮中心

個醫生叫伍文輝

好似幾勁咁

唔知有無人有實際經驗分享下

樓主就係伍文輝/ 佢請嘅PR 公司
太明顯喇
你地呢套唔work,一d 真實感都冇，呃傻仔就得
呃唔倒我

所以？咩價位

Er⋯真係唔係

雖然我無辦法證明唔係

所以你喜歡啦 信不信由你

網頁上面都無寫價位

不過我自己預咗啲錢去做

咁我答你啦
香港來來去去都係果幾間
一般都要見醫生先知要植幾多
醫生會用個鏡影你頭皮，睇你係邊種脫髮
再量度你需要嘅植髮區面積有幾多
有唔同密度揀，一般都係35~40 就夠
再來就係揀手術方式
其實就主要兩種
Fue 同fut
fut 就係割頭皮取髮，好處係平同毛囊存活率高d,壞處係有一條痕，但可以用去疱膏，唔係産哂青都唔會太明顯

Fue 就係用工具分散咁取毛囊
果d 咩機械人取髮都係呢個原理，會貴少少，但冇明顯一條疤，不過植髮多數要產青，即係你做完一定會俾人知

價錢香港來講如果你唔太嚴重，只係想補少少，當你2000 個單位，fut就60000~70000 左右都有

Fue 就要80000~90000

台灣會平好多，係香港嘅一半
講安全一定係香港，因為你做完可以返屋企自閉，唔駛怕整倒，就算有事可以好近醫生幫你睇
如果你台灣既，你返左香港就要自己搵醫生，而且你拆線（fut) 都要搵醫生

希望大家唔好信PR, 自己搵下資料
有好多pr 公司為左生意會9 up, post d 假到仆街嘅效果圖出來，識嘅一睇就知冇可能
最重要係你見醫生時
如果個醫生係好嘅，佢未必會叫你一定要植，係會因應你情況而俾建議你。

請問有無話幾歲植好 如果廿中去植建唔建議？

一般植嘅頭髮係後面嘅地方
有無留意90%光頭佬都係光上面，後面係會有頭髮
因為人後面有個位置係永久頭髮區，唔會俾雄禿影響（如果係因為雄禿）
你植就係拎呢個地方嘅頭髮放喺植髮區

所以，唔係要考慮幾多歲植呢個問題，而係你依家係邊個階段，會唔會食藥
我就會覺得，早做早享受，你可以咁計，當你25植，俾你80000 好未，你想keep 到40 歲唔keep, 平均一年都係5 千幾，當你到30 幾惡化要食藥keep, 都係多幾百個月

所以我認為早做會好d

台灣髮型師youtuber有去植髮
可以參考下

植左落去就多數唔會甩，甩/變幼係本身嘅地方
如果唔植，只食藥，點改善都唔會有植髮嘅效果
有錢早d 做會好d
不過記得唔好信連登有個成日叫人去台灣植個pr
唔係話台灣唔好，而係點解要搵戈個所謂吳醫生
咁多錢請pr, 不如改善下d 設備啦

多謝爸打解答 因為好多人話早植既話你唔知原生既頭髮會會甩 到時變得好麻煩 我今年22 食左藥年幾 m 額 去到2期中 都唔係幾頂得順

條友愛靚唔愛命植完幾個月走左去紋頭皮，為左想睇落再多d

你假設你甩頭髮個區，你本身d 髮係雄禿緊，變幼緊，你植髮手術時，醫生放頭髮落呢d 地方係有機會會令你本生毛囊破壞，但係唔會係大多數，因為你戈個區本身已經好疏

你植完之後，要等4~12 個月，個效果就有8,9 成
呢個時候你個區既頭髮係植嘅髮同原來嘅髮

因為你雄禿係會一路繼續，向上變幼
呢個 case 就要可能要食藥keep
你食藥會令髮粗d, 雄禿又改善d 變相可以keep 倒

但詳細一定要問醫生，因為唔係個個要食藥，有好多人都唔一定要食

佢整完又好似唔係好密
唔知係佢本身後面唔夠頭髮定技術上植唔到再密d
不過紋頭就有d on9

講句警察死全家我咪信你囉

土耳其 台灣 支那會平，但你諗你
有得香港一定香港，因為近，出事可以救又方便自己休息
你當地住另計

重點係我keep 住食藥 個m 額依然後緊 我植落額角既幼毛會唔會衝突？

聽過食藥對m 額嘅幫助唔大，主要係頭頂，所以有部分人食藥後m 額都冇咩改善。
所以m 額嘅話，植髮會適合d
每個脫髮嘅人最終m 嘅程度唔同，有人去到2b 就停，有人去到3,4
所以植髮未必可以一勞永逸
問專業醫生會答倒你

係咪應該觀察多陣先好決定？ 因為越大歲數肯定會越惡化

首先你要知自己係咪處於"脫落期"(可以google 下唔同階段）
即係一個甩得多，頭髮唔穩定既時期
如果係，就建議你唔好植住
到你發現有排甩得冇咁多，相對穩定嘅時候，就可以考慮去植。

第二，醫生幫你植係會喺原髮線有個緩衝區，即係你植完就算繼續m, 理論上都可以keep 倒一段時間。 當然人人唔同，同遺傳有關，都有人會選擇二次植髮。

即係咁，睇你為咩而植
你植都係為外型，你依家後生，但m 額。
早植完，就可以襯後生享受，做個有頭髮嘅後生仔，要溝女都大把世界
但到你老，例如甩到35後先值，同你後生植係兩回事

所以要植就襯早，但要有覺悟甩係同遺傳好有關係，植唔等於一世解決問題

以前試過 唔開心壓力大 訓唔到 之後個髮線後得好快 同好多變幼毛， 到以家穩定左甩少左 不過都有甩d 幼毛
多謝巴打你講得岩 早植早享受